廢佬司機發國難財

屌你 個仆街問人400蚊由尖沙嘴去美孚去唔去

後生黎喎